Zadanie 9:
    Napisz klasę MyMath zawierającą poniższe metody dla typów int, double:
        - obliczanie wartości bezwzględnej z liczby: int abs(int a), double abs(double a)
        - obliczanie potęgi liczby: int pow(int a,int b), double pow(double a,int b)